有咩係開心得過可以早場睇利物浦失分

星期日全屋人
買定爆谷
就係為左睇利狗哭SONG咁既樣
你話爽唔爽

Lm

仲有半場啊傻仔

邊個係傻仔

翻工啦傻仔

屌你又燈